Mình là một thằng con trai có đam mê game như bao nhiêu thằng con trai khác, mình bắt đầu chơi game vào năm 2002 tức lúc đó còn rất nhỏ cho đến nay. Trước kia thì với một bộ bàn phím chuột chỉ với giá rất thấp tuy nhiên kĩ năng của mình không tốt lắm. Khả năng chơi game của mình cũng chỉ ở mức trung bình, vậy nhưng khi lên sài gòn học và tiếp xúc được với những quán game chuyên nghiệp như Cyber Gaming, Net 269 … thì mình cảm thấy kĩ năng của mình tiến bộ rõ rệt và mình thấy rằng: Bàn Phím và Chuột cùng những bàn trang trí, phụ kiện tai nghe đều có giá cao của nó, nó mang lại cho mình cảm giác mới, mang đến cho mình một trải nghiệm mới và nâng cao kĩ năng của mình.

Vậy nên mỗi người chơi game đều muốn mình chơi giỏi hơn vậy thì đều cần một bộ Gear tốt hơn, đẹp hơn tạo ra cảm giác mới hơn. KOW nghĩa là King Of War tức ai chơi game có thể có kĩ năng tốt hơn trở thành một vị Vua của trò chơi. Nên KOW Gear ra đời và với hy vọng giúp các game thủ Việt Nam chơi giỏi hơn, chọn được sản phẩm giá rẻ hơn nhưng vẫn đảm bảo chất lượng!
Sự khác biệt của KOWGear – Gaming Gear được Chọn Lọc

Sự khác biệt của chúng tôi đó là sản phẩm của KOW Gear chính là có chọn lọc tức vì thị trường có rất nhiều sản phẩm khác nhau tuy nhiên không phải cái nào cũng xài tốt, vậy nên KOW Gear chỉ chọn những sản phẩm có chất lượng tốt nhất, và được nhiều người ưu chuộng. Vậy nên những feedback của các bạn chính là nguồn động lực lớn nhất và cách để chúng tôi tạo nên một thương hiệu tốt.

KoW Gear muốn là nơi để tạo sự thoải mái khi lựa chọn sản phẩm, hoặc là nơi để bạn có thể tìm được những hàng “độc, và lạ”. Có một điều nữa chính là sản phẩm bên mình là do chính KoW Gear Team chọn lọc và đem về để đảm bảo những sản phẩm độc là và mới nhất trên thị trường.

KOW Gear Team

Là những thành viên trong nhóm KoW Gear là những người có cùng đam mê và chí hướng muốn phát triển nhóm trở thành một trong những nơi cung cấp phụ kiện và sản phẩm phục vụ chơi game hàng đầu Việt Nam. Những thứ chúng tôi muốn hướng tới đó chính là:

    Đi tìm sản phẩm chất lượng dành cho Gamers
    Liên tục cập nhật những sản phẩm có giá thành tốt, độc và lạ để tạo sự độc đáo và ý muốn của mỗi người.
    Xây dựng nên một nơi để anh em có thể trao đổi và tìm mua được những sản phẩm ưng ý
    Là nơi uy tín và tin tưởng để những anh em có thể chọn mua sản phẩm chất lượng mà không cần suy nghĩ.
	
KOW Gear
Website: [https://kowgear.com/](https://kowgear.com/)
Địa chỉ: 48/8 Lê Chân, Buôn ma thuột, Daklak
Số Điện Thoại: 0928970879
Làm việc: 8h - 20h
Email: lienhe@kowgear.com
